# 戚的有关编程笔记

> ## 我有一壶酒 
> ## 可以慰风尘
> ## 尽倾江海里
> ## 赠饮天下人
## 系统相关
## 相关工具&库
## 语言相关
### 
---
---
---
###### 你也看到了一直以来自己的成长。
###### 不要害怕，你要成为你想成为的人。
###### 人的一切痛苦本质上都是对自己无能的愤怒。
###### 沉默的时光，努力得不到结果，是在扎根、沉淀、积累。
###### 知我所能，我所能者，尽善尽美。
###### 熬得过无人问津的寂寞，才配拥有诗和远方。
###### 暴风雨结束后，你不记得怎么活下来，但有一件事是明白的，当你穿过暴风雨的时候你已经不是原来的那个人了。
## [沈氏仓库](http://blog.dusktown.com:9001/)
> # 接手一个项目，先看README.md,很重要非常重要。
https://meeting.tencent.com/download?mfrom=OfficialIndex_TopBanner1_Download

> ## [bilibili](https://github.com/msojocs/bilibili-linux/releases)
> ## [向日葵](https://sunlogin.oray.com/download/linux?type=personal)
## 相关专业名词
> ### 集成开发环境
> ### Integrated Development Environment
> ### IDE
---
> ### []https://docs.oakchina.cn/en/latest/pages/startQuickly/Install_dependencies/Ubuntu.html#usb
oak